［d奶d奶d奶］利物浦球迷乜春都唔買屌柒fsg及其股東討論區 8

F羊

slow

新利劉明

知唔知邊度有得攞表申請做股東

so fast

係度自貼就得

Slow

有咩5會牙

貼利球員條撚就會自動成為VIP會員

HENRY,明白嘅
唔好睇英超囉
Quit 英超囉
你成日都會見到曼城買人㗎
by the way,因為曼城有好多budget喺度買人
by the way,HENRY,我比一個建議你
唔鍾意quit左英超佢, 得唔得? o5ok？
你知唔知有幾多球隊靠曼城依啲油王買人, 啲球隊先可以生存到你知唔知道啊?
HENRY,得唔得? 兩種野姐就, 係唔鍾意嘅quit左英超佢,
因為我可以guarantee一樣野, 你會不停見到曼城買人嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知曼城又買人煩唔煩
油王自己都覺得煩
因為佢成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我曼城買人既新聞
佢自己都要skip自己
因為當佢睇夠5秒就會想再買多個人啊嘛
咁佢嗱嗱臨快啲skip咗佢
冇話你呀,油王自己都skip到手軟
但係點樣? 你識唔識搞波啊?
點解會一個油王走出嚟, 因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟
唔識嘅可以學,得唔得?
HENRY, 唔鍾意英超嘅可以唔踼賣咗隊波好唔好?
呢一個係Uncle Mansour 俾你嘅建議
you don't like it quit it!!!
don't complain!!
唔好喺度!!!

想睇沙拿條撚

As slow as fuck

屌你老母

Hen=雞

留名

自己上Google搵啦

我以為henry係指個仆街班主添

台長
請問黎緊會唔會涼d或者再有雨落

下個星期中落雨wor

唔該晒台長

慢中帶快

以仆街黎講應該阿>利=熱?

又反

咪屈鳩我
我迷軒

呢單真係痴鳩線

Fsg同佢應該差一個馬位

講個笑話
美國人做足球班主

純粹語文討論

Jordan Henderson, Trent Alexander-Arnold and Sadio Mane are the three Liverpool players to have been shortlisted for the Premier League Player of the Year.

廢沙

又玩界票

沙拿會唔會黑面

等睇好似上年咁界

「鳩估」預測結果
1.迪布尼
2.軒達臣
3.文尼
4.阿樂

軒達臣+阿樂+文尼》迪布尼

最後輸𠝹票

今年係未無風追？

咖喱味屎同屎味咖喱

下星期尾好似有得J 不過都係言之尚早

KDB贏硬

咁又未必 KDB今季真心CLS

日本又爆過

人哋全部淨係射迪布尼
我哋仲要諗射俾邊個
埃及狗仲要唔知會唔會射落海

f羊點解 冇追post跟唔切

曼城原來bid緊felix

我哋20M都唔肯比

D奶圖呢？

仲未bam咩

feilx咪最多第二個耶穌 MC錢多得制?

人哋就係有

睇到ings入到圍真係幾安慰

唔岩咪賣返出去

吹？

我哋連錢都冇

咁多錢直接比100m FSG 叫佢落order唔好爭英超 打少隊好過啦

駁唔刀

填問題

貧窮限制我地諗法

可能真係收咗錢

唔好喊F羊

下體會都幾好彩，啲唔啱用嘅貨都有人接

Bayern Munich boss Hansi Flick has dropped a major hint that Thiago is on his way to the Premier League this summer amid strong links with Liverpool.

The Spanish midfielder, 29, is thought to be keen on joining the Reds as he prepares to leave the German champions.

With one year remaining on his current deal, Bayern chiefs have admitted Thiago will probably leave this summer to avoid losing him for free.

Jurgen Klopp is a huge admirer of the Spain international and Bayern manager Flick has suggested the Premier League is Thiago's most likely destination.

Flick said in an interview with Sport1: “I can understand when a player thinks about a move.

“Thiago has played for FC Barcelona in Spain and for FC Bayern München in Germany. If he wants to play in the Premier League now, I totally understand.

“But it would be a pity, because Thiago gives us that certain extra.

“That's why I'd like to keep him for the next few years as a coach, but that's life. It goes on.”

welcome thiago

講開又講，Lemar依家點

打我地個場好似勁到飛起

諗起當年話Edwards走去法國叫雞

講真另外19隊球迷都投KDB啦

BR

有撚伯有BR點解無哥迪奧拿無蘇斯克查

當年佢走去馬體其實都on9啦
進攻球員仲要咁後生走去跟施蒙尼

#問卷調查 #球會想問你地意見
#香港市場

大家想唔想球會喺香港開設「利物浦專門店」？
機會嚟啦！
你嘅意見，可能會決定咗呢間專門店嘅命運！

英國球會方面有意開拓香港市場，各位會員嘅意見都好緊要，話俾佢地知香港利迷嘅渴求啦！

⚠️球會現邀請各位會員填寫問卷，完成問卷調查後仲有機會贏取今季練習球衣乙件！⚠️

一於話畀球會知，你有幾想香港都可以有間「利物浦專門店」！

緊記截止日期係31/08/2020。

問卷我地會以電郵通知大家，大家記得check 埋 junk mail box呀。

#olschksar #survey

FSG

黎利應該變第二個文尼

咪就係
今年蘇斯克查肯定好過撚伯
唔通因為撚伯係英格蘭人

撚伯 走左夏剎
季初個個睇死
前4都冇wor
最尾用 一班後生仔打入前4
算係好唔錯
加上打起唔小後生仔

BR 季初挑戰冠軍過一輪
最尾係差小小先落第五
但呢個排名
以李城班底 拎到第五都算好好

高普同韋達就唔使講啦

因為以隻鏝咁樣金錢足球法 領隊係唔合格 官方認證

屌呀mon post? 上個post先講完

林伯值得有嘅
轉會禁令都chok到前四

係咪股東有份攪手先？係就開邊都冇所謂啦

今季件training幾錢

係咪屈thiago過嚟 慌死你唔出價咁

Newcastle United are interested in taking Harry Wilson on loan next season. #lfclive [northern echo]

Steve Bruce is hoping to be able to persuade Wilson to rebuff interest from elsewhere in order to move to Tyneside. #lfclive [northern echo]

If Wijnaldum, was to leave in this window (and there is no suggestion he will) then a move for Thiago becomes more likely. Similarly, if Thiago is willing to see out his deal at Bayern Munich, then trying to sign him on a free next summer becomes a no brainer. [@_pauljoyce]

寫定道歉書比拜仁都似

LV暗花399

Jurgen Klopp has been nominated for Premier League Manager of the Year, up against Frank Lampard, Chris Wilder and former Liverpool manager Brendan Rodgers.

又loan

NB嗰陣唔使三舊

啲意見書全部屌fsg

經典重溫

經典重溫2

渣蛇肺炎開番之後係咁失分 又崩埋盤
唔崩盤拎到第2，第3 會簡渣蛇

同樣地韋達都係肺炎開番後係咁崩盤

經典重溫3

其實利復賽後都鳩流流

貼最後一次，唔好比呢條友有任何機會上位

奇文共賞

借wilson去Leeds 啦

*賣

你負撚皮完味

echo係點叫

D奶D奶D奶

800萬加200萬add on？ 當人乞衣啊？

股東係點叫

F羊F羊

其實你睇季前expectation 就分辨到
你諗下 錫菲聯去到季尾大家仲討論緊
証明佢真係打得好喜出望外

我覺得高普今屆唔及格wor
成季洗咗咁撚多錢7.5m先買到個冠軍返黎
要攞最佳領隊我覺得要net spend -50m up先叫到最佳

又新POST

蘇vs林8

你諗下林8季前走主力
轉會禁令 無買入

蘇 用左成億執後防
季中再標埋bruno
先可以起死回生

兩個都前4
蘇差唔多用成兩億
林8 0

FSG點叫？

D奶

係冇錢啊屌你老母

係
125果d keep住有著 好靚

唉你老味阿祖安，搞到冇得睇歐聯

屌你老母fsg，股東
再大叫一聲 slow！！！

taa啦 佢今季好撚勁

Wilson唔自用就賣啦
睇住佢越踢越頹

軒啦

算啦 有得踢真係無得抖就開季 我地一場比賽得11個位買多個人都無位出嘅利物浦呀

話時話 其他隊喺香港有冇專門店

仲提

阿祖安季初都有功
睇得出佢好感激好鐘意利
嬲佢唔落

我買咗兩件黑金
一件佢一件AB

牙J 紋左YNWA上條頸

獌係澳門好似有

想錫

充滿老泥味？

點解咁講

Adi設計真係好過Nike

識玩

當然

蛆主客靚到

BREAKING: League One and League Two clubs have voted in favour of introducing salary caps.

FSG: 英超幾時有得set

新利留名

點止平衡

想後入

想做Net profits boy了

同去疤既笑容真係差好遠
脫北者的笑

@OO

有就好
美國老板有呢方面智慧
反而油王果堆無

反唔落fsg了

但鍠主客...

唔見你喎

有無做sbc

股東:鏝獌間間都頂薪 我地蔗渣 ..... 燒鵝...........出頭........王朝

膝頭哥

主係底衫
客係撈埋紅色衫一機洗完嘅底衫

不朝

不月

（月

可能鐘意粉紅色又覺得唔太差
但主場 sponsor用埋粉紅色會好啲

成件粉紅我麻麻 少少都還可以

你識唔識規矩, 係我都同StevieG上先
話哂介紹你識

奇在係鍠同粉紅明明大纜都扯唔埋

做左個totsf guranteed
中隻88土超

你都同我上先？？？

歐聯星期5晚踢 岩岩先知

都唔關我哋事

都唔係呀早幾季都有件粉紅

新果個五簡一值搏

今晚撐皇

我要刷kobe
Ut暫時不了

上你先

笑到我仆街
新品種：獌狗型股東

無野下話

Ok

唔好進來

屌原來今晚有波睇?

屌啦星關佢柒事咩

有呀聽晚都有

小G 我要進來了

呢場有暗湧 分分鐘反cup

想睇牙朗倒戈入波
但會唔會最後蝗蛆今晚齊出局

小G

其他野無所謂
總之賤種一定要仆街

米媽ig

OO 我要進來了

唔share link了
唔想蝕view數俾佢
我睇完結論係
佢完全係用番股東嗰一套去講
咩FSG係白武士，由阿仆同阿街手上拯救我哋
Fsg摒棄球會文化，要政府出糧罪不至死
請咗高普已經足夠唔需要out
呢幾年財政健康overachieved已經算係咁
係咪真係需要爭取更多榮耀
而家唔使錢有乜問題，共渡時艱
最後問一句，30年球迷會忍心利物浦變成油王球隊嗎
屌你老母啦死獌狗，唔好黐埋嚟懶熟

可以寫返個利物浦看#Glazerout

白宮準備制裁中国官員,其中包括淋奠

曼聯迷看#FSGout – 利迷還想要甚麽？ ｜足球財經

利物浦去年贏得球會史上第六次歐洲冠軍，再在今年一圓三十年的等待，贏得本土聯賽冠軍。這樣的成績，一眾利迷理應十分滿意。不過，一直以來，不少香港以至世界各地的利迷，都對全資擁有利物浦的Fenway Sports Group （“FSG”）甚為不滿，即使球會近交出亮麗的成績，社交媒體上 “FSG Out”的聲音，好像從來沒有減退。

本來筆者作為一名曼聯球迷，實在不應過分操心宿敵的情況，畢竟曼聯和利物浦近幾年可謂此消彼長，要操心也該先操心自己愛隊。不過，説到討厭自己的班主，曼聯球迷在這方面絕對稱得上專家。對於令曼聯一夜間由全球財務最穩健的球會，變成負債金額最高的格拉沙家族，相信即使非曼聯球迷都略知一二，筆者早幾天發表的文章「要不是格拉沙 – 評曼聯班主十五年的功過」，亦詳細分析了曼聯球迷討厭格拉沙家族的種種原因。其實，即使在格拉沙入主之前，曼聯球迷早在上世紀六十年代起，對當時曼聯大股東路易•愛華士（Louis Edwards）和在八十年代接手的馬田（Martin Edwards）兩父子都不大歡迎（愛華士父子的故事，可參閲本欄「 統領曼聯近半世紀的家族」系列文章）。

討厭自己班主，近代當然少不了阿仙奴和紐卡素。這兩隊，甚至近幾年的曼聯，其中一個共通點，都是球隊成績低落，以及發展方向欠缺清晰。球迷怪罪班主管理不善，相對容易理解。這些因素，套用在直到三四年前的利物浦，或許尚能成立。但到了這一兩年，部份利迷仍然在喊“FSG Out”, 就讓人莫名其妙了。

綜合我所觀察到網上利迷對 FSG 的評價，以及和個別利迷的交流，利迷討厭FSG的原因，大致可分為財務和非財務兩種因素。我就斗膽以曼聯球迷的身份，評論各項反FSG理據。先旨聲明，以下内容利迷未必中聼。各位要是有不同意見，不妨留言討論。

先談財務角度。最常聽見的，不外乎就是FSG拒絕投資為利物浦增兵，令利物浦在球員轉會市場上，未能與皇馬曼城之流競爭。的確，利物浦向來都甚少如其他對手般花巨款收購球員，而即使在天價出售古天奴和贏得歐聯冠軍後，2019年夏季轉會窗也近乎零收購。誠然，FSG入主後，早期也有不少失敗個案。但是，這幾年利物浦的進步，不就是靠適當地針對個別位置增強球隊整體實力嗎？這一點，不能抹殺FSG在大數據應用和運動科學方面大力投資的功勞。而且，要談大額收購的話，雲迪克和艾利臣兩人身價也可不算低吧？他們在利物浦的表現有目共睹。利迷們寧願球隊對症下藥適度增兵，還是像早幾年曼聯般藥石亂投？而且筆者以往也分析過，利物浦這兩年的賬面盈利，出售球員溢利佔了絕大多數，撇除這塊，利物浦的的基本盈利能力其實還不算太優秀，現階段能夠靠在轉會市場低買高賣獲利，實在已經很不錯。

還是要繼續評論FSG投資不足的話，大家不如先回想當初FSG何以入主利物浦。George Gillett Jr. 和 Tom Hicks 兩人，稍有點年資的利迷們應該不會陌生吧？這兩名美國人在2007年收購利物浦，還假大空的承諾會出資為利物浦興建新主場。不出兩年，一場金融風暴，令兩人未能償還當初收購球會時的貸款，還把球會推向破產的邊緣。要不是（抱歉，曼聯迷特別喜歡這三個字）FSG出手收購，天曉得今天利物浦會變成甚麽模樣。而且，也別忘了是FSG為利物浦完成了晏菲路球場的擴建工程，提升利物浦比賽日收入能力。有興趣回顧利物浦過去十年的財務表現，可參閲本欄舊文「這十年來做過的事 能令「利」無悔驕傲嗎？」。

當然，錢沒人會嫌多，你要是拿車路士或曼城比較的話，FSG的投放當然會比下去。那利物浦球迷真的希望有個油王級富豪來當班主嗎？我們又看看利迷們反FSG的非財務原因吧。不少利迷批評在FSG管治下，利物浦的商業味道變得越來越濃，以往的人情味逐步減退等等。

打從英超1992年成立以來，被一衆球迷抨擊為最過度商業化的球會，當然就是曼聯，就連曼聯球迷不少也認為球會太過商業化。而近幾年，利物浦的商業發展的確一日千里，吸引到Nike以貼近Adidas贊助曼聯的金額把利物浦的合約從New Balance搶過來，而其他贊助商的多元化，以至在香港開設辦公室，也和曼聯近幾年的策略十分相似。筆者絕對理解過分的商業化令足球運動變得充滿計算，不再單純。然而，我們也應從現實角度去看。頂尖級職業足球運動已無可避免地必須考慮商業元素，球會要在這個層面角逐，雖然不是單單比拼誰錢最多，但適度的投入還是必須的。試想像，沒有商業收入，利物浦又何來得以收購雲迪克和艾利臣等人？利物浦過去三十年大幅度落後於宿敵曼聯，其中一大主因正是利物浦在過去一段日子沒有好好把握英超成立的機遇，發展球場以外的收入去換取加强球隊的資源。説到這裏，利迷實在應該感謝FSG引進了專業的管理去照顧這個範疇，令利物浦能夠真正與列强競爭。

至於球會人情味的問題，聽起來雖然比較虛無，但其實也不乏具體事例引證，較近期的就有試圖將“Liverpool”一字登記為註冊商標，與及在四月份一度公佈參與英國政府補貼計劃，將約200名員工暫時解僱，後來又火速撤回有關方案的決定等。這兩件事，的確對利物浦的形象造成非常嚴重的負面影響，令利迷們憤怒和失望，筆者也無意為他們辯護，只能說FSG最終肯修正錯誤，總比紐卡素的米高艾殊利好，但也反映了FSG做決策時未有充分顧及球迷感受，這方面FSG可以說是錯得非常離譜，但又是否去到不可原諒的地步？這點留給利迷們判斷吧。

FSG未必是完美的班主，利物浦在FSG治下的最初也不見得太有起息，但過去兩三年以逐漸看到FSG管治的成效。利物浦作為一支有豐厚歷史的球會，球迷們，特別是年資較深的，會樂意見到球會變成油王土豪的玩意嗎? 這類班主，比FSG更有可能漠視球會固有文化吧。即使FSG一些舉動不被普遍球迷認同，但不得不承認，FSG為利物浦帶來的，不止是區區一兩座獎杯，而是為利物浦建立了未來與列强角逐的根基。能夠帶領利物浦走出接近三十年的低迷，利迷們，你們還想要甚麽？要是能給我在格拉沙家族和FSG之間選擇一方為曼聯的班主，我會毫不猶豫地選擇FSG。利迷們還是好好珍惜FSG吧！

好想同米媽玩時間停止系列

Link?

做利記fans真係好

今晚唔使捱夜睇波

假利晚晚都唔洗睇

快d 黎啱u buy 買野啦

30年球迷會忍心利物浦變成油王球隊嗎

呢句顛撚過股東

有冇link

能夠帶領利物浦走出接近三十年的低迷，利迷們，你們還想要甚麽？要是能給我在格拉沙家族和FSG之間選擇一方為曼聯的班主，我會毫不猶豫地選擇FSG。利迷們還是好好珍惜FSG吧！

真係淫底

對腳奶成晚

微醉好正

做咩上面貼廢文

想比佢淫me

其實同之前F羊差唔多

微辣呢

FSG同股東折墮到同獌狗圍爐打飛機

小妹新利留名

長撚到

佢哋有名宿可以學又唔學，學做股東

加利佬都話Fsg係姑鳩寒啦

奶共不了

好難唔睇

小妹留明先

小妹愛F羊

阿叔，我要進來了

屌你決賽完要返工 以前星期六打嘅

Sanctions list on @USTreasury website includes:

- Carrie Lam
- Luo Huining
- Zhang Xiaoming
- Teresa Cheng
- Chris Tang
- Zheng Yanxiong
- Xia Baolong
- John Lee

睇左隻獌寫格拉沙篇野，佢識寫哩段:

當然，這一切可談不上是格氏的功勞，曼聯球迷普遍認爲曼聯那段時期的成就，絕非 “because of Glazer” （歸功於格拉沙）, 而是 “despite of Glazer” （儘管有格拉沙）。

又唔識套番落fsg度架喎

要不是格拉沙 – 評曼聯班主十五年的功過｜足球財經

我地屌fsg都係講緊佢明明有餘力都唔合理投入多少少，講緊唔一定要all in簽kai sancho 包皮哩啲超級新星，係搵個後備閘，要多隻翼/前鋒都唔肯，佢叫我地唔好反fsg佢地更加唔好反格拉沙添啦，人地仲年年洗大錢買人幫你隊西波添

條友撚屌黎
反利到仆街
佢出篇咁嘅文係想click rate only
出呢篇文之前仲話自己寫嘢冇人睇
佢以前喺news group成日帶埋班獌狗搞事

盧偉聰：屌你老母我退左休都中

買左波衫了
我自己有折忍唔住online買左

開香檳

其實今時今日球迷既，班主要賺錢真係無所謂亦理解，始終同以前唔同左，啲班主好多都係當盤生意黎做，唔係要求你好似以前國米莫拉提個隻咁貼埋老本出黎捧隊波，淨係想你賺還賺唔好玩到咁撚盡，仲有班傻西出黎護航真係頂唔順

獌狗都係啲嘍羅姐
班傻閪股東就真係接受唔到

aghi上左辣伙頭

咁都有ahgi

個Sanctions list貼埋passport 地址 hkid出黎

仲有jackie呀

國家級起底

仆街
臨走都中招

希望祖雲捧歐聯啦 唔想保方繼續踢，隨時中風

國家級老豆搵仔

無波叔無regina

國安法果然係最強而有力既武器

Lok Chui Street, Tuen Mun, Hong Kong

原來易ching住屯門

依D應該太低級
如果遲D都無提到
可能叛變左都唔出奇

上去問下SolomonYue 點睇先

CHAN, Eric (a.k.a. CHAN, Eric Kwok-ki; a.k.a. CHAN, Kwok-ki (Chinese Simplified: 陈国基; Chinese Traditional: 陳國基)), Flat F, 20 Floor, Block 2, Royal Ascot, Shatin, Hong Kong; DOB 05 Apr 1959; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. G142458A (Hong Kong); Secretary General, Committee for Safeguarding National Security of the Hong Kong Special Administrative Region (individual) [HK-EO13936].

CHENG, Teresa (a.k.a. CHENG, Teresa Yeuk-wah; a.k.a. CHENG, Yeuk Wah), House No. 4, Villa De Mer, 5 Lok Chui Street, Tuen Mun, Hong Kong; DOB 11 Nov 1958; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Female; Passport KJ0221326 (Hong Kong) issued 28 Jan 2012 expires 28 Jan 2022; National ID No. G579067A (Hong Kong); Secretary for Justice (individual) [HK-EO13936].

LAM, Carrie (a.k.a. LAM CHENG, Carrie Yuet-ngor; a.k.a. LAM CHENG, Yuet-ngor (Chinese Simplified: 林郑月娥; Chinese Traditional: 林鄭月娥)), Victoria House, No. 15 Barker Road, The Peak, Hong Kong; DOB 13 May 1957; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Female; Passport KJ0505670 (Hong Kong) issued 13 Apr 2016 expires 13 Apr 2026; National ID No. D3356664 (Hong Kong); Chief Executive of the Hong Kong Special Administrative Region (individual) [HK-EO13936].

LEE, John Ka-chiu (a.k.a. LEE, John; a.k.a. LEE, Ka Chiu (Chinese Traditional: 李家超); a.k.a. "LI, Jiachao"), Flat A, 5/F, Block 2, King's Park Villa, No. 1 King's Park Rise, Homantin, Kowloon, Hong Kong; DOB 07 Dec 1957; Gender Male; National ID No. G0286787 (Hong Kong); Secretary for Security (individual) [HK-EO13936].

LO, Stephen (a.k.a. LO, Stephen Wai-chung; a.k.a. LO, Wai-chung (Chinese Traditional: 盧偉聰; Chinese Simplified: 卢伟聪)), Hong Kong; DOB 19 Nov 1961; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. E8586768 (Hong Kong) (individual) [HK-EO13936].

LUO, Huining (Chinese Simplified: 骆惠宁; Chinese Traditional: 駱惠寧), Hong Kong; DOB 05 Oct 1954; POB Dangtu, China; nationality China; Gender Male; National ID No. 340103195410053558 (China); Director, Hong Kong Liaison Office (individual) [HK-EO13936].

篤灰

SOULEYMANE, Bi Sidi (a.k.a. ABASS, Sidiki; a.k.a. ABBAS, Sidiki; a.k.a. BI SIDI, Souleymane; a.k.a. SIDIKI, Abbas; a.k.a. SOULEMAN, Bi Sidi; a.k.a. SOULEMANE, Bi Sidi; a.k.a. SOULIMANE, Sidiki Abass; a.k.a. "Sidiki"), Central African Republic; DOB 20 Jul 1962; POB Bocaranga, Ouham-Pende prefecture, Central African Republic; nationality Central African Republic; alt. nationality Chad; alt. nationality Cameroon; Gender Male (individual) [CAR].

TANG, Chris (a.k.a. TANG, Ping-keung (Chinese Traditional: 鄧炳強)), 1 Arsenal Street, Hong Kong; DOB 04 Jul 1965; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; Passport KJ0638810 (Hong Kong) issued 14 Oct 2017 expires 14 Oct 2027; National ID No. D4118015 (Hong Kong); Commissioner of Police (individual) [HK-EO13936].

TSANG, Erick (a.k.a. CENG, Guowei; a.k.a. TSANG, Erick Kwok-wai; a.k.a. TSANG, Kwok-wai (Chinese Traditional: 曾國衞; Chinese Simplified: 曾国卫); a.k.a. ZENG, Guowei), Flat 5F, Block 6, New Jade Gardens, Chaiwan, Hong Kong; DOB 01 Sep 1963; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. E9963190 (Hong Kong); Secretary for Constitutional and Mainland Affairs (individual) [HK-EO13936].

XIA, Baolong (Chinese Simplified: 夏宝龙; Chinese Traditional: 夏寶龍), China; DOB 01 Dec 1952 to 31 Dec 1952; POB Tianjin, China; Gender Male; Director, Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council (individual) [HK-EO13936].

ZHANG, Xiaoming (Chinese Simplified: 张晓明; Chinese Traditional: 張曉明), China; DOB 03 Sep 1963; POB Taizhou, China; nationality China; Gender Male; National ID No. 11010819630903003X (China); Deputy Director, Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council (individual) [HK-EO13936].

ZHENG, Yanxiong (Chinese Simplified: 郑雁雄; Chinese Traditional: 鄭雁雄), Apt 608, 50 Huali Road, Guangzhou, Guangdong 510623, China; DOB 25 Aug 1963; POB Shantou, China; nationality China; Gender Male; Passport SE0226769 (China) issued 10 Aug 2016 expires 10 Aug 2021; National ID No. 440111196308254212 (China); Director, Office for Safeguarding National Security in Hong Kong (individual) [HK-EO13936].

呀波哥當年為左唔知一蚊定一毛走粉
今次識企邊掛

估唔到張建宗走得甩

咪屈我元朗國民

不過佢哩個地址個時僭建都爆哂出黎啦

25仔

上面李典等坐監啦

夠膽直接po晒出黎

有禁制令自己因住

好多人問緊搵唔到掃把頭

等比共產黨批鬥

曾國衛上位仲快過聶德權

心諗屌你咩

邱騰華

Liverpool are interested in signing Vasco da Gama starlet Talles Magno. #lfclive [yahoo via @Sport_Witness]

Liverpool are closely monitoring Vasco Da Gama's youngster Talles Magno. PL Champions made contact with Brazilians to get more information on the player, his family, his behaviour, and the chances of a potential deal
(@yahooesportes via @Sport_Witness)

According to reports Talles Magno has a €50m release clause in his contract but Vasco Da Gama would be open to selling him for €20m due to financial crisis (@yahooesportes via @Sport_Witness)

Premier League clubs are discussing a proposal that the Premier League 2020/21 season be declared valid, with title wins, European qualification and relegation counting, in the instance that only half the season can be completed. [@LynchStandard]

今次唔你ban72 個鐘
直接入去坐了可以

上面條友咪PO 啲掃興既新聞住先啦 打緊J阿

真係笑出黎

interest係掃興咩

簽隻lewis都要扭扭擰擰就知F$G咩心態啦

呀j ig係咩?想睇紋左咩

陣間就d奶啦

j.ttyx

羅馬要做第二隊我利

開心死

ching 小心國安部搵上門

假利

李典，國安要進來了

睇下政府係咪又半夜出回應

湯加驊冇事喎 佢仲好安全

係利迷就要迷埋呀j?
你老豆有鬚 係咪有鬚嘅就你老豆?

咪嚇佢啦 佢執緊行李走佬啦

btw 呀j唔係我岩既類型所以無follow

真，睇左一排太撚chok太造作unfollow左

有得屌咪一樣會除褲

駛唔駛貢串呀

叫春子快d走
我幫你頂住先

林鄭hkid個number咁撚靚既

果張神軒睇到扯扯地。火
想即刻除咗件波衫屌醒佢

睇得多邏輯學既書,會有強迫症

佢抵串 你做得好好

你搵啦妹降下火先啦

開左幾枝香檳

真係垃閪圾，股東做利狗折墮到要同隻賤種獌狗互含

呢錢 同星

好撚肉酸，隻獌擺明就係要賺click數
呢啲股東唔知道隻獌狗有幾撚賤種
仲要主動走去同人含撚

又係咩油王呀、為買而買呀、、亂洗錢呀、購物成癮呀呢啲論點
到底呢班人有冇認真睇過嗌fsgout嘅點解屌鳩fsg

究竟邊個先係比勝利沖昏頭腦
因為高普太好，overachieved太多太多
所以完全無視fsg有幾閪幾仆街

班股東真係笑死

要買個後備好似放火燒佢哋全家咁

Newcastle have identified Liverpool winger Harry Wilson as one of their two leading domestic targets. #LFC could look to sell him, with Leeds reported to have made an approach, but having been unable to get anyone to match their £30M asking price last summer. [@TheNorthernEcho]

£30m

Fsg+股東:Lewis 20m開天殺價

fsg +股東真係on撚9
得罪講句 wilson 同 lewis 上季一樣係踢到降班
憑乜嘢賣咁貴

咁都反証左lewis唔值20m

幫股東撚埋 攻擊球員同防守球員唔同 價錢方面

掃左全日post都係無簽到人

咩logic
咁樣似反證左有中游會肯出廿m買lewis多d喎

白禮頓簽左第三個人

Wilson 數據靚好多
Lewis 28場一球助攻都冇

下季
話說佢地個老細tony bloom職業賭徒黎 賭到咁rich 好撚癲

唔太關佢嘅 norwich入波能力低+唔係玩兩閘

我睇咗佢唔夠五分鐘精華片段
第一個感覺同 Timo Werner , Kai Havertz 一樣
係一個騙局
無論係佢嘅腳法，頭腦，傳球，射門，都係唔多掂
我覺得而家嘅 Origi 好佢好多

而家呢啲疫情都唔知幾時完嘅時勢
市場上可能最吃香，就係呢啲後生得嚟，有些少實力
實價 30m 樓下嘅球員

其實算唔算surviver bias 嘅一種？因為有成績所以覺得依個營運方法好好 其實因為好彩請中高普

呢句嘢入面錯嘅嘢實在太多
逐樣講可以講幾個post

股東可能咁諗：係F$G睇中咗高普，兩者諗法一拍即合
冇F$G冇今日係鐵一般嘅事實，不服來辯

個人認為
Jamal Lewis 會比 Max Aarons 同 Lloyd Kelly 好
Lewis 比佢兩個冇咁多無謂多餘同花巧動作
足球智慧同進攻效率算係高
防守上我睇佢比賽唔多
但初步睇我覺得應該唔算差

有無人有皇曼link

冇人睇祖
曼城都一定晉級啦

老虎又贏 又有杯捧

點解有線咁撚垃圾，淨係得一場有人講波

好腳頭

要訓教

一場一冠

正選wor

勁到

皇馬仲衰過lovren

Lovren > Varane

好撚on9

戇鳩 玩咩波

大波應該穩陣

on99

Lyon 1:0 Juv

原來有波睇

鏝要拎歐聯了

鏝真係好想贏歐聯咁款

同CR有關個兩隊都收皮

鏝 vs lyon

皇馬咁都西甲冠軍

隊皇廢到仆街

我到而家都諗唔明
點解今年偷雞拎到冠軍
呢隊曼城真係好勁

其實利發揮好嗰時係好勁
雖然平時踢起嚟都好多閪波
但係今年閪得嚟又有運

講運，上季有運好多

f1跑車

作客差, 巴禾又打幾場

Foden打假9番到中場好深既位
Foden真係幾勁

Foden 定 MM勁D

賓施馬轉身好靚，雖然炒左

個人感覺Foden踢車會勁過MM

係有d運，有幾隊都係贏左鏝之後輸比我地

不過鏝冇左Kampany 後防係失準左

講得出呢句野嗰條友，股東來講都算頂點

今季差唔多場場我地都贏哂控球，大部分時間都係對面半場踢

世三開始黎料

老虎ig拎果個係咩獎黎

Foden勁d

今季最有印象應該係對錫菲聯DH屙蛋同埋作客反cup AV兩場
真係諗住要失分

cup AV嗰場無運la
firmino offside

睇個款鏝應該拉布到完場

新一代英撚中場真係foden最勁
Jones其實都只係細佢半年，睇下佢下年有多啲機會既話會成長成點

出翻雲尼出黎爆速咪算
出件死肥西

BEN C MA

有無人有link?睇睇下死link

F1

睇緊上面個條
頭先死左死 F5就OK

Thanks

佢地防線傷唔停

假波祖笑死人咩

阿朗都救唔到隊垃圾

俄超盃

12M

foden呢個幻幻勁左咁多既

癡拿線蝗比鏝逼到狗咁仲想繼續後場猜爭啲又賴野

Me好撚燈

唔覺得係偷雞啦
進攻鏝勁d 但防守我地好好多

鏝mendy 同moreno 無分別

曼城個場應該 FT 3:1

最緊要係拿扑迪長傷 後防瘋狂自爆 前面入幾多球都唔掂

勁好多

呢個真 無左拿樸達 後防成日自爆
好多時鏝攻唔入 後防就自爆
反而我地攻唔入 我地後防頂得住 最後比我地入到波

祖記應該cup到啦 大巴拿都未出

對wolf嗰兩場咪係 攻極都攻唔入 跟住後放一派膠 大隻佬即刻做低鏝

2-0 先ga, 不過紅ederson

八月睇歐聯，真係有今生，無來世

個個不推文，個post拉到好後，揾唔能到

pressing+ L1+三角 = 曼城死穴

兩球12碼假撚到

揾利物浦咪有

哥狗真係好驚輸 擺大巴

皇馬夏天換一換個中場買埋haaland又可以稱霸

兩球

知你唔打反擊大巴算

C7 2粒

有away goal 差一粒啦

屌你老母快d反cup啦 唔想曼城贏歐聯

世三廢左好多

無可能啦
宜家隊皇廢過norwich咁

皇幾條友攻 禁區都入唔到
人地一個迪布尼+250就穿到

訓得

玩撚完

咁既中堅

點會咁頂番後面 on撚9

咩事 明明世界盃冠軍中堅

世一中堅華拉尼

痴撚線中堅

好似見到懦夫咁

懦夫高, 唔會頂失

B華依球慢到

華拉尼高過懦夫啦

點解無12

懦夫一定係一腳踢走佢

好撚on9係個禁區咁猜

matip 冇70M 真係未賣

咁撚樣都冇12碼 皇狗黑到

傷患自動減20m啦

結老婆加50m

蝗踢歐聯有特權

世三廢撚到

施丹冇巴爾 c朗就收皮啦

施丹冇野叻係夠運靠巨星

拉莫C停賽

佢都攻唔到

祖狗

輸果2球 7到

咪燈

一係拜仁/city 冠軍

蝗廢到
真係估唔到咁一面倒

鏝咁撚勁仲要3 億買人 f$g 連30m 都俾唔起

但成日睇巴爾唔撚順眼

唉 有冇油王買起利

蛆記

祖件波衫咁核突

法甲第7都贏唔撚到 意假第一又點 廢波

沙利真係廢物黎

靚過利物浦la

里昂球12m真係cls

插水？ 冇睇到

2球都cls

今年注定係爆冷多 單回合俾到實力弱啲嗰隊可以死守

今年希望psg/拜仁贏算

唔想曼城同巴塞贏

上年4強夠冷

英意西冠軍都出晒局

同意

拜啦屌
好憎PSG
2億2億咁買人
不如直接買個歐聯返嚟

如果唔係尼馬> PSG
古點會去疤
就冇VDD

鏝好有機會，尤其過左蝗呢一關之後
唔係話睇低其他隊
但鏝今年睇得出好有決心
加上拿樸迪復出

狜去疤好似係想接小白班
丹比利代尼馬

希古恩 真係好撚廢

只有arsenal 可以打贏city

估唔到華拉尼心理質素咁低 同懦夫雲一樣 一犯錯就頭dup dup唔識踢波

蛆竟然出局
賤種

唔係串皇馬
本身皇馬有實力不容置疑
但嗰3連運氣>好波

保方又唔知轉邊隊
我估佢想拎歐聯先退休

Norwich are convinced a second offer from #lfc will come in for Jamal Lewis, and £15m would be a ‘palatable’ amount. #lfclive [@AIPSmedia]

講價成功

黎利代祖安

卡斯仲退先過佢
仲轉咩呀榮休算啦

合理價錢

佢去車仔有正選

貴左D, 12.5M

但迷信角度佢係黑氣石

佢自己都話退休㗎！仲話將來係屬於靚你仔添
舒米高個仔退可能佢都仲未退

15m 應該包埋add ons

咁就似FSG style

仲要分期

真
16皇係當年超強隊入面最廢（皇疤拜祖馬）
17真係實力既 明顯勁過其他
18都算實力 但整傷沙拿

無追post一排
想問咩係D奶

鍠

侵侵今次終於唔係fake啦
但係仲無韓正 汪洋班仆街

羊明尋晚係開香檳慶祝定借酒消愁

手足

unfollowed

捧盃了

咩盃

俄超定俄盃

佢先係幸運童子

咁快有盃

加盟有幾多日？

Echos denied

D奶未

想睇亞特蘭大攞R聯

我利唔賣垃圾

Wilson又賣
肥沙又賣
又唔入返咁上下級數既人
斟件降班幼幼都講價

班股東都仲要相信fsg

冇獎問答
FSG嚟緊會用咩藉口拒絕Thiago？

【列斯、紐卡素爭 Wilson？】

英國多家媒體均報導，紐卡素及新升班的列斯聯均對上季外借般尼茅夫的翼鋒哈利威爾遜有意。有報導更指列斯聯已出價。

據報上季利物浦曾希望標價 3000 萬英鎊，但因各球會收入因閉門作賽影響，估計哈利威爾遜轉會費會減為約 1500 萬鎊。

老

正如藍絲撐警咁
一定係盲撐架啦

“The club shows no interest of Thiago Alcantara because of his age and injury history.”

Template 一出，誰與爭峰

點解咁唔鐘意Wilson
明明之前未上一隊評價好高
今季打般茅都多波入

其實冇樣標青
係得罰球好d

仲有遠射既
但罰球好似taa仲勁

如果利迷覺得比20m買lewis 係合理，wilson 起碼40m先放走。

股東真係好撚肉酸

值得多d機會啦
對佢同對閪仔差咁遠

罰球大把人射啦
米拿又得taa又得連bino 都得

40m
般茅降左班仲有邊隊會高價接貨

突然間覺得今季歐聯有少少好彩早出局，有多半個月時間休息備戰下季

珍
因為知道FSG唔會買人
所以想球員多D時休息

姐姐好慘
比solomonyue撚狗咁撚

Wilson30m

Vvd係些路迪射罰球

邊個閪仔

想入list 你未夠班呀

有我都夠 Robbo 都可以練下其實

買到人未呀dllm fsg
都唔要求有巨星加盟
都係想feel 返啲後備位姐 左閘 翼
Dllmchfsg

Jones
即討呢度咁叫

一個19歲一個23歲
你話呢

籌旗買人 gofundme thiago

Wilson從來連機會都無

眾籌

冇突破冇入球冇派牌又慢
得個罰球有用

因為真係得罰球同遠射兩招

每人5磅買埋夏維斯

Jones加多範獨食

Jones有突破有遠射有前插有靈氣
勁過wilson啦
仲要有潛力

咁£10咪有包皮silver gold platinum package thiago kai mbappe

唔好講咁多
課金啦

蘋果都$500
唔係£1都比唔起呀嘛

課500買到 我死課啦

而家應該都未定型嘅

每人比$500
計返做英鎊成13.5億鎊
想買乜人都得啦

屌，最後未又無事。尋晚去到醫院一路唔吹波波，到律師嚟到醒返先吹，最尾入條不小心駕駛做下樣

睇左下foden
又真係幾撚勁
希望Jones都可以咁 拎黎輪換完全夠班
但佢彈起都係講緊呢季既事
foden大jones一年好似
其實舊年既foden同而家既jones都冇咩分別
所以大家真係唔洗咁harsh

但係我覺得其實無乜用，班冚家產賣得身俾支那佢地已經預咗呢個下場，一定有晒準備，啲資產一早轉晒名。至於嗰啲咩用唔到銀行fb嗰啲，你估真係影響到佢地咩，一日在位一日支那都會養到佢地肥肥白白

利子不嬲都係湯家華level 一過20歲就冇興趣

我個人對 Jamal Lewis 幾有好感
今日睇到有報導講
每逢訓練前後，佢都會喺健身室加操
亦成日問，佢有乜嘢地方可以改善進步
佢細個嗰時，曾苦腦應該行足球，定田徑條路
佢十四歲時，跑100米係12.3秒，200米係25.8秒
十六歲時，跑400米係50.31秒
我睇佢踢波用波，覺得佢思路幾清晰明確
通常啲球員鍾意沿地自己扭嚟扭去，其實係自己都唔知自己想點
而佢用波／進攻好多時都幾到位，效率亦算高
好少後生仔好腳法，傳波好，速度變速皆高之餘
好似佢咁，唔會死扭扭死波，同唔會死命盲目高速奔跑

上到來英超都係咁樣
仲要成日防守累事輸12碼
比佢落下遊做球王算吧啦

最尾幾場Wilson 炒12碼失分

話佢勁果d應該都係精神球迷

Foden 真心幾勁

宗師都係頭幾場比較獨
比d時間跟班大佬操下應該可以改到既

利記d人不嬲都係百屌成材架啦

不了

真青年軍

睇開U17

睇祖狗po 有人話其實好唔公平 上場里昂人哋有球迷比士氣 呢場就冇
怨婦到廢就廢啦

又唔諗下自己係呢幾年黎意甲最低分
冇牙朗聯賽都冇
呢場比人炒呀

奧子力踢德甲最差十一人都返得嚟
我認同佢唔勁 但可以俾次機會嘅

係德同法都最差十一人

有得課我仲唔課爆

平衡返先

感動嘅係，越嚟越多茶記放棄cctvb轉播viu

依家有咁勁咩
潛力就真嘅 仲要下季大把機會

有67唔洗要佢la

有冇ching大頭菜高過106 我一轉一機票黎買

吓，我去10間有9間都仲播緊CCTVB

俾次機會啦老細

放翼嘅奧子真心廢 中間反而俾左南野

唔係接受咗呢條rule先復賽咩
試下出線會唔會咁講

我去嗰啲一半半啦

丙朗個球靚到

真係一日一個po咁濟
FSG死全家啦

一見到CCTVB一定唔入

帶個萬能搖控去茶記啦

me2
喺門口大聲講，wa，播無線呀，哎，去第二間

差一個位就係後生女坐格離
比個亞伯坐咗

仲係好撚勁 成隊打佢同Dybala

好想要帶Bar牙

大巴出得十分鐘就再傷過

上季低潮傳過
而家fit返唔使諗

係喎

2年前成日傳會買
等我有段時間係咁J佢
點知

落後焗出

呢個point就廢d
但尋晚里昂球十二碼真係好撚北京電視機

其實兩球都冇得比啦

但一來一回里昂賺左個作客入球呀嘛

祖比歐洲足協迫害

作客版LV

外國啲人話係foul剷波之前有另外一條kick到里昂但電視機重播播極都係個Tackle所以個個都以為係tackle嗰度出事

入禁區之前希古恩俾人勾跌冇foul(類似作客獌力子個球)

呢件正喎

咪再送錢比FSG啦

今年我咩衫都未買
想睇下3件邊件靚啲

兩件lv都會買

華拉尼廢撚到

我就幾想買佢

早晨想知FSG開工未

訓左冇睇
好似兩場都好正咁

連降班隊球員都買唔起 買華拉尼

為左比美斯拎金球

主場最好

好土豪feel

有諗過買返黎試甩axa

唔講仲以為熱狗

Training 衫係香港買最好 平d
球員版係官網訂就平d

今年取消金球

懦夫咁快已經有盃捧？！

我都係因為個axa卻步

播佢宣傳

有冇巴打試左新衫?

所以話nike 呢D垃圾真係冇眼睇

跟NB uk size買就得

三條友都戇𨶙鳩鳩。

Lewis同金絲雀仲有三年約，加上係HG有英人護照，佢仲要係其他隊嘅引援目標。
人哋要2000萬，老實講唔過份。

你正常報價都試試15M + add-ons，睇吓人哋肯唔肯啦。

肺炎莫財大𨶙晒咩...
大種乞兒。

好過支那sponsor啦

點解無咗595咩人黎

大稅哥

換返加事伯啦

FANPIECE睇度呢篇野
心諗 關你撚事咩死獌狗

曼聯唔撚貨金佢地咪又係會嘈

咁當然
都好過beat victor
但都係無sponsor最好

黑魂咪冇囉

好想買球員版
本身想買2件

屌呀呢條撚屌仲有臉喺度講野

依家個個都想用robbo既價錢買robbo既質素

125果年training無sponsor

我代fsg多謝你

同一件買兩件？

諗住買神軒同啫喱仔

其實一開始都覺得可惜。因為冇人估到
支那肺炎爆到去英國。

不過宜家就覺得有得唞唞都好。

主金軒
客睇下實物再諗買唔買

瞓醒了
想問簽到人未

死心啦 fsg wont spend any fucking money on Liverpool this decade

自己賣slk + loan clyne 就30m
人哋要20m就當利水魚

人地無鳩架應該

你有囡囡仲想cow第件？

之前話有嗰真絲係咪比依班小妹嚇走咗

送比姐姐

邊度有

158波衫個個呀

小妹比你嚇走

想索下啫

如果對馬體放到而家先踢

elke出post

咪又係輸

算啦

變態佬

丁左

唔知呢度有冇人po過

唔知會唔會夠膽死賣力仔用包皮頂
咁撚樣嘅嘢都好討論

想食個蛋糕

好過聞三手煙

你望下鍾培生個ig 就知你地個elke 大開成個心口露出黎比人睇
雞黎咋

但呢個安排好合理喎
力子今季除咗大炒拖肥嗰場
其他出場有做過啲咩

last唔記得邊場入左球靚波

你都係想條女感受你嘅體溫嚟打J啫

邊個黎

佢其實真係唔差

全場得嗰腳囉
其餘時間衰過隱形

咁我都會咁做嘅

調返轉我又未試過比人讓

真係fit唔到套戰術
出佢都係博佢後備出嚟射中嗰一腳
但輪換做正選完全唔合格
咁不如俾包皮試下

多謝你幫我地調位

打邊下下都要cup返右腳出波

打正前又唔識做支點分兩邊
又成日隱形
好難搞

反而以前打快速反擊仲岩佢踢d
陣地佢唔多掂

都係D 11哥累事

酒精針係咪真係有架

咪就係話做唔到F9嗰種假9 但擺傳統9號仔（力子落去嘅話 兩隻邊變相會少左位踢 所以成套form唔同左
因為f9做假9嗰個位 搞到中堅唔知跟唔跟佢出嗰下先令到水貨文屁多左位踢

你地睇下買唔買啦

高普岩岩黎個時力子真係好勁

真係好撚貴

你官網買連運費要成$1200到
但係有世冠囉

最慘係佢啲走位都好有問題
打正前但經常拉邊走
成日見佢走到同文尼撞哂位

屌
記錯$1200係淨衫加運費

力子招cut大位間唔中都入下
Finishing都唔差
包皮呢一刻真係有距離

一季有幾多球
九成九時間都係發夢

打入血死左啦

除咗神來之筆
其他就唔太得

試過
不過係旅行 日本人讓

咁激

下好多都有啦應該

其實力子定位應該係plan b
佢同F9完全唔同 係玩finishing嘅傳統前鋒
次次換人唔微調戰術 要力子做返F9嘅嘢佢梗係唔得啦
但係上年對愛華頓 換晒中前場成班人
力子嗰場勁到仆街

咁計,唔要世冠章又幾抵,1200連字

試過係日本撘船
我同朋友係中間個行
前後坐左各2個日本妹
隔住我地係咁傾計
頂唔順要出聲同佢地調

我再講多一次
今年唔要世冠章不如唔好買
官網字+衫+英超金章+世冠章+運費要$1450到
貴撚到

聽到即刻灰曬機

叫佢同你互含補數

你係巴士含番佢咪無事

留意樓上2位都係GAY佬

官網字就唔會英超章啦

想收工

英超字柒
我prefer LFC字

里昂啲妖人幾撚勁

放多張bam圖出嚟
等我哋report你
你之後再專心做嘢好冇

好撚易爛

印歐聯好過啦

我純情小鴨鴨黎

金章都唔印
你想幾時再有機會印

英超咪一樣

你即係話我蛇王

想講多少少 我覺得係有同冇沙拿既問題 有沙拿中間好多位比佢攞左黎踢 文尼就因為走位聰明d 瞻前顧後 就唔會咁易去左死位 奧子就易走左去死位同時走唔到明奴拉出黎比佢入楔果下時機 簡單黎講 係默契同頭腦問題 呢兩年都跟唔到個戰術 其實已經做唔到左右翼後備 最多可以做正前後備做plan b 而果場沙基利打埋沙拿個位 鍾意係攻中位現身 係奧歷治打中峰幫手開路比佢後上 佢發揮空間都有好多 可能打愛華頓果場一哥估唔到會變陣咁打 殺到佢地措手不及
所以佢兩個係可以用黎變陣 但夾唔到平時既戰術

depay

今晚拜淫會唔會出thiago
睇下佢夠唔夠料玩弄車狗

講真唔好話力子，F9嘅作用全世界都無乜邊幾個前鋒做到
力子未傷之前勁到仆街，最撚衰都係富尼斯摩利隻死愛狗

Southampton are ready to launch a bid for Liverpool winger Harry Wilson - according to Football Insider.

可以做到廢奴差唔多作用嘅我諗得kai

日本妹就坐大脾啦

係
你成日蛇王
再嘈同你老母講

30m即放

有好多日本妹好豬

我唔會好似上面咁叫你含返佢嘅
咁佢識唔識做先

金章唔係跟英超字架咩

今年r聯仲唔係鏝

其實計素人
平均一定港女好d

日本妹個個都重裝甲

學生妹都油到塊面成個馬嬲屎忽

冇所謂

重裝靚都算
更多係重裝都唔掂

你可以要LFC字

咪屈
我不知幾勤力

我都識雪雪聲

會咁樣落場咩

小妹可以幫下你

想睇

你比我含先

法國傾咩都好
最後都會變左gay

If you can’t beat them ,....

今年都已經玩弄過車狗中場啦

唔會 不過點印都係個人喜好

正如英超落場都唔會有世冠章 但大把人照印

我會揀LFC字

Gay

睇中華斯高17歲magno不過要成18m

D奶F羊

全部睇既都係幻幻 或者簽u18職員合同
搞緊乜

終於放工啦

明白嘅唔好睇利囉 quit利囉

係嘅再諗諗

KOP end又有精彩留言

又攞robbo做standard
咁計法買右閘backup係咪要免費？

有錢到
佢老母d袋同鞋夠我地食10世

對住d有錢仔 博撚到

嫁到入去就fat fat啦

張相照妖鏡

無事嘅

所以都唔知佢地J乜

Liverpool have received:
154m for winning the league
4.5 m for winning the super cup
8m for winning the club world cup
20m for Ings
10m for Lovren
6m for Ryan Kent
6m for Mignolet
We’ve accumulated 208.5m since the start of 19/20 yet we can’t pay 27m for Thiago

世冠章係咪一定要官網先有？

學羅馬咁啦 買ing子平咗 harry wilson加多10m total: 40m

やめて ください

等你po bam圖

Hen tai

Yes

美國生意差

いやだ

好撚絕望呀!!!!!!!!!!!!

還不夠絕望 尚可更絕望

兩季加埋淨係獎金已經成四億幾

Comment 區睇到眼都凸
股東真係好撚痴線

有位Joe Li好正
屌鳩D股東

牙joe屌得好好
屌你老母股東要幫獌狗含撚
屌唔屌fsg明顯唔關獌狗事啦

係咪得我利先會有呢班傻閪做球迷

股東話對利有要求屌fsg係自我膨脹

明明係高普tune 到3叉
又負6 有taa robo
Fsg 再＄vvd ab, 用古＄

笑撚死

精選1

精選2

精選3

班傻閪連點解屌fsg都唔知道
真係下下都係F羊F羊咁
有時睇佢哋諗嘢，真係會極端到覺得係咪自己先係錯嗰個

哂氣啦
根本個班人個腦有問題
現實肯定比人踩到上心口都唔撚反抗
好意思話自己係利迷

我同意係應使則使 但你成日都target呢啲後備級數既球員 比幾多錢你都無用啦

問題係洗都冇洗
你fsg應洗則洗會唔會有咁多人屌
自給自足都算數
用獎金同盈利買人
冇多有少
但你而家係真係一毛不拔
袋哂所有錢，跟住無恥到周圍同人講自己好窮
一個人都買唔起

所以好多人都講得好啱
做得股東套mindset根本同藍絲冇分別
如果現實話自己黃
其實好撚矛盾

佢啲舉例唔客觀又唔全面
近嘅成功例子唔講埋鏝轟
唔講人吔講自己，的確利試過買咗一堆人都冇起色
但近嘅VDD AB針對弱點去補強，有高普係度
所以咪成功咗囉

洗唔洗秒速負皮
你唔使休息㗎？

Clement真係痴撚線
佢係思覺失調定點

列斯聯真係幾慘下
去到邊都要比股東bin c

飛咗佢都唔撚使可惜

石頭終於返黎啦

其實真係有少少懷疑上面貼果一班傻閪，係唔係揸白卡一係就係住喺平行世界
點解啲邏輯可以完完全全調返轉

其實鬼佬一面倒係呢個邏輯

多數都係啲好嬲好嬲嚟

又講咩回頭路
以前黑暗時期係衰在有個唔知自己做緊咩嘅傻鳩領隊 淨係識胡亂收購 又蝕錢又冇表情
而家高普有熱情有理念
有成功收購 有提拔青訓 有將前任買落嘅球員轉型變一線
仲要已經成功低成本捧盃
咁都仲要擔心佢會買錯人走回頭路？
咁樣似係班股東自我萎縮多啲囉

試過坐長途飛機畀格離位件mk叫我同佢條女調位
我坐緊走廊位，佢條女前幾排坐夾喺中間嗰啲位，隔離仲係支那大媽
咁我緊係啋佢都傻啦
最on9係條mk畀我拒絕咗要求之後竟然伏低流馬尿
我心諗見少十二個鐘係咪會死

I've never got why supporters get so worked up about player values like it's our money being spent 🙄 personally a player's worth whatever the club end up paying, I couldn't give a flying f**k if that's 8 or 80mil, if recent transfers are anything to go by then I trust the club to do their due diligence on wether a player is worth what the selling club want and if not then walk away!! There's too many grown up playing Football Manager and can't separate that from reality 😂

鬼佬版本

On9
又唔想比錢揀位又想一齊坐
彩佢都有味

外國股東
不過Twitter fsgout都好癲，人數都唔少
因為red sox同利狗互相retweet

成日話信高普
但呢啲說話究竟有幾唔信任佢先講得出
領隊就係明顯想將球隊帶上最高峰
你老味你哋咁願妄自菲薄，唔想有改變

你漏咗啲嘢
好嬲好嬲

F足

仲有呢個

癲狗型股東Kan Kan 有說話比你哋聽

呢位股東使唔使見一見言語治療師

言語治療師醫唔到弱智

以為賣晒

FSG守護球會文化
呢條友會唔會諗多咗啊
油王會唔會同你玩呢啲
Henry講過話要turn supporters to costumers喎
佢所講嘅嘢fsg全撚部有做

呢個股東真係極品

有神快拜
條友有冇睇過波

仲有呢個講緊FSG知做咩講高普

仲要畀股東依啲人binc, so sad
歷史係畀人參考，繼而令依家嘅人分析返當時錯咗啲乜，先唔會重蹈覆轍，唔係用單單舉例失敗咗去否定一樣嘢，如果唔係依個世界就冇進步依樣嘢。講到利好似列斯咁有理冇理用大錢就變當年咁，時代同情況唔一樣個結局都唔同啦，當年列斯都冇賺咁多錢(就算畀你計埋通漲)
同埋我吔係想F$G同高普夾按需要補強，嚟應付返下一季挑戰，又唔係逼F$G用大錢簽big name，成班都十下十下

沙利

沙利又比人炒

其實美國著緊咩鞋 咁多石頭砸都冇事

呢位股東講得好呀

咩又
上次係佢炒油王呀

每年都勝利11人，你估fifa咩

煙蛇

咩年代啊 仲ffp

下個可能係拖舟
皇馬慣咗歐聯收皮就炒領隊

正解
講返隊波緊係信高普啦
F$G做嘅嘢同定位係同高普都唔同
老闆做返本份，唔好出現股東最驚嘅嘢(破產)就得啦

其實係我既對手都冇買人

咪撚cap上黎啦
唔想睇呢啲低智商生物講既野

屌你

利Post可能係地球上唯一反FSG嘅地方

又屌

上季鏝無買人 獌又買垃圾 車又唔比人買人
我地冇買人 所以個分別唔太大

全歐洲其他球隊都想永續fsg啦
都唔撚識延續隊波競爭力
睇住對手自己削弱自己梗係開心㗎
股東就慢慢F羊知足啦

扭曲如蛆蟲

續約續到冇錢

呢個人同熱血軒達臣有咩分別
啲point一鳩樣

問題ffp 係廢既 同基本法付予 ，中國憲法一樣一樣
鏝城：ffp?

明明大好機會增強實力唔把握機會 唔通等無頭四先買咩

祖記炒咗煙蛇

兩年兩份工
仲有邊個敢要佢

股東會話你做乜唔打FM

我想講我玩FM一早拎咗冠

屌你估蛆真係靠教練咩

雖然撐阿特蘭大 但都要講句
意假波鬼出到歐洲戰場咩

成隊波都冇戰術嘅
靠dybala牙朗打天才波
啲人淨係瞄住牙朗嚟斬都好似有困難咁

你搵阿朗係度 邊個教都係咁上下

sorry ball
btw 覺得佢都幾慘,祖隊波牌面又唔係話好勁
,仲要係踢意假
覺得邊個教祖都好難贏歐聯

唔好咁講
1415隊祖如果係平時一早拎左歐聯
起碼一定唔會輸比我地舊年
我應得個陣好似係
tevez morata
vidal
pogba marchisio
pirlo
但就係遇到msn可能呢隊可能係歐聯史上最強既冠軍

覺得呢兩張圖有需要每個post都貼

屌帥果時都叫有戰術克制既

睇咗咁耐都唔知sarri ball有咩特別
之前吹到好勁

有中場同翼鋒加盟

The Echo:

Klopp is understood to be planning for the new season with Grujic and Wilson as part of his first team squad.

F羊

冇人比錢買

邊個嚟

古蹟賣喇，Wilson 可以留黎代替短沙，反正都係冇得出

Twitter FSGOUT第一人
真實對話
真係俾Henry block左

Wilson值25m

Grujic真係咁差咩
而家陣中好似佢踢法最接近bino替補

一個英超正選左閘值5m

Follow咗個fsgout嘅twitter 用户

追住JP同echo嚟屌

條友真係唔識架喎

問題佢四年無打英超
點跟

淨係hg已經要10m啦

英人+>21歲+左閘
收你$20都偷笑啦

當係計埋疫情價
15m都賺啦下話

講真 20m 買個返黎坐又太貴既
15m 我覺得ok既
Plan b好似都係13-15m就買到

精彩留言1

佢應該真係唔識波
唔知球壇上左閘嘅意義

精彩留言2

精彩留言3

打佢老母造咩
用埋啲支那語

精彩留言4

15m Lewis
25m Thiago
10-20m買個中堅
買多個進攻球員就好

現實可能一個都冇

支那狗死開啦

曼城右閘cancel佬加walker...
每隻都50啦
20m加左閘加hg其實真係差唔多

見到班撚屌股東，我開始明白點解咁多人憎垃圾利

股東:你好難服待

第一句佢講得岩喎
作為球迷賺左錢我冇份袋
唔叫買人叫乜鳩？
買美欺牙朗包皮隊隊球迷都歡迎
係佢以為自己真係股東姐

唔賣邊有錢買人

係...一定成日指撚住人地
話我地冇洗錢冇買人都乜乜乜
你地洗咁多錢暴發戶油王乜乜乜

股東個個邏輯之鬼黎
我哋笑鳩獌狗乞人憎之時
全世界都當股東呢一堆奴才傻閪代表所有利狗

Eaxct7ly

好彩佢地無上連燈，留返個清靜地俾我地發洩下

股東真係痴撚線
根本唔係想隊波好唔係想有皇朝
純粹係享受以underdog身份奪冠嘅虛榮感
同埋苦等N年先有冠嘅忠誠感
最好下個冠又三十年
佢哋就可以好自豪咁同人講自己撐咗幾耐幾耐
唔想隊波好捧隊中游算啦屌你老母

佢哋仲要好撚小氣
我見我哋老死牙TY俾隻股東追住黎咬

冠軍隊 靜係買呢幾件都夠肉酸
宜家重要買唔到

如果人地點都要20m 咁都要比 但睇黎15m可以傾得成

仲要上季一蚊都冇出過
南野都係米仔一換一

一個人都冇 重肉酸

屌那媽，季初J梗麥包皮，辛祖，季尾奪冠後戶而要J呢啲

咁買人法 2-3年後 又可以返第8-10 無限loop

你講得好啱
佢哋係好enjoy攞一啲無謂嘅嘢黎精神自瀆
Balance sheet league champion
股東好鍾意將自己打造成一個受害者角色
一定要還想住隊波幾慘幾冇錢
要所有球迷一齊受

學神黑暗年代重臨
到時班股東就話而家係考驗大家有幾愛垃圾利

清係咪有啲咩誤會
乜嘢叫做咁買人法

總之有咩事就攞ynwa出嚟loop

而家係一個人都冇呀

老老豆豆 究竟邊個第一個講f羊 真係好撚柒

我都想飛去美國當面屌鳩john henry同屌linda呀

Linda正喎

F羊
信高普
YNWA
一條心，撐紅軍

2022 免簽麥巴比

永遠一完轉會窗
就不停傳big name

成日問攞到歐聯英超冠軍仲想點
我想隊波每年都係爭標份子
我想隊波每個盃都可以有能力去爭
我想隊波唔使咁肉酸本土盃賽為輪休出半隊青年軍
而家個陣容深度係雙線作戰都有困難呀屌你老母
做球迷俾少少野心得唔得
隊波成功嗰陣有少少雄心壯志去延續皇朝得唔得

不停傳幼幼同無錢買人

最已陣

加拿路斯應該ok

有個表計自2013定14開始
垃圾利都會喺降班隊買一個人
屌你老味
上年elliot都計埋落去

F匕

中曬 佢哋最enjoy輸波打YNWA

如無意外 過多個月轉會窗完
應該又有新聞丁包皮

Henry可否不要老
盈利增高～

股東想等多60年先第二個冠

講完一個人都唔買

其實兩年買一星都唔係好過份

真係一個都冇果下先好撚野

股東:We don’t buy stars
We make stars

股東：簽adrian唔使錢？續約唔使錢？

Adrian 真係唔洗錢

都唔使真係好星
兩年一個摩納哥邊爐level嘅收購都好啦屌

有簽紙費

事實嗰陣係得
Vvd同ab先勉強叫星

好懷疑班股東有無睇波
費明奴,沙拿,入波已經少過上季
軒受傷,隊波就唔係好識踢,
懦夫走左,無第4中堅
一路都無robbo甚至taa既替補,
都可以話唔重點買人都得,搞乜撚呀
波既野梗係不進則退架啦

股東已經唔係enjoy 做underdog咁簡單
而係享受underprivileged

仲要見住鏝轟係咁買人
獌傳親都大名
我哋連喺降班隊買個人都要俾鳩offer

兩年歐聯決賽+英超冠亞軍啲錢去撚哂邊？

2015: Liverpool sign Danny Ings after he was relegated
2016: Liverpool sign Gini Wijnaldum after he was relegated
2017: Liverpool sign Andy Robertson after he was relegated
2018: Liverpool sign Xherdan Shaqiri after he was relegated
2019: Liverpool sign Harvey Elliott after he was relegated
2020: Liverpool close to signing Jamal Lewis from Norwich

收皮啦kan kan隻癲狗
出面扮哂fsgout咁出去懶係嘢
番到去精壇又亂鳩咁咬人
仲要佢自己覺得啱就啱

加主場坐位啲建築費度

儲左兩年錢同我講今年會無錢買人真係得股東先會信

冇記錯擴建啲錢係F$G以creditor身份借錢俾利起
即係他朝一日賣血新買家係要還俾佢哋

echo: F$G helps to improve club’s training facilities and finance anfield expansion

股東: 謝主隆恩

簽lewis已經好低要求
咁都唔撚簽,仲要比自己人串,做咩撚野姐

而家係咪拎左冠軍,連有潛質既新人都唔可以簽
淨係睇一季?

FSG有份令我哋攞到英超首冠，暫時仲有咩要求呢

係我
利狗本身就係柒

係，因為用fsg個名借會平啲

唔買一定係高普唔係真係想要

股東嘅世界觀，高普一定係唔想買人

我唔信高普真係要既FSG會唔比錢囉

#timowerner

準備又一個post

儲左兩年錢5xm都比唔出

見住nike啲衫幾個鐘賣曬就好撚嬲
咁多人送錢俾fsg都話無錢

FSG拎冠,大賺-
股東:要居安思危呀

FSG拎冠,撞正武肺,仍然大賺
股東:要共度時艱呀

就咁數都數到幾個啦
brandt timo pulisic呢幾個傳撚到高普好撚想要
5年來咪淨係得vvd一個係高普想要又堅持先肯買
其他根本係屈就要plan B
高普又overachieve先有兩冠

所以話根本fsg當武肺係一個機遇
有幾多cap幾多
原本要諗藉口點樣今季唔買人
都因為武肺慳埋
兩年英超加歐聯獎金加天價sponsor
幾時整到火箭

諗起嗰陣轉nike話有更多錢
又有更好network買人就笑咗
買你老母啦

你呢個都市傳說黎

人地轟 無買人一年 就真係儲錢轟落去
fsg 儲完2年 之後話窮

黨報咁寫我咁睇囉

話幫手比錢買人 人去撚左邊

奶共占你要唔要

列斯想要wilson
希望佢去列斯

佢個世界係咪咁細
未見過真係有心去RUN一隊波既班主?

起碼都辛祖

幫FSG講說話既唔好話自己黃, 話自己係利迷
你地只係一班習慣左黑暗就為黑暗辯護既人
寧願係高牆入面護主, 都唔企出黎反對

想買人去捧鏝軌啦
垃圾球迷

紐班主其實仲衰

災難
不過公道講句，今次甩唔到身關賽會多過關佢事

送多個比你

Pulisic 馬後炮睇真係dum春

我屌佢既係
利物浦班主唔比錢買人, 就去引例其他商人都係咁
但係實情係依個仆街班主係Red sox 同liverpool 身上吸左幾多血?
班仆街含家剷股東肯定係政府派錢就乖乖地做順民個堆人

即係而家買werner,要油王隊買得起既?

賺錢同賺撚到盡都好唔同啦,睇下上年份financial statement先講啦,
個時仲未計決賽收入,未轉nike,上屆有約50M net spend最後都賺40M呀
今屆無net spend,有英超,就算撞正武肺,我估點都會有80M + profit
要求買人都唔得?

班垃圾成日偷換概念

唔係㗎
佢哋有好多自稱深黃，充滿抗爭意志
咪又係開開心心咁做股東

比依班人有民主就死得
貼下相就當爭取緊民主自由
件事既本質都未搞清楚, 仲走出黎幫個有問題既人護航
所謂覺醒就係執迷不悟信自己個套
D賤種奴隸DNA出哂黎

沒有FSG 哪有新利記
堅決打倒奢侈主義
利迷必須擁護享利主席的思想

Manchester United transfer targets: Sancho, Grealish, Van de Beek, De Ligt and Coman

liverpool：J. Lewis, A. Mandi

整個懶人包去summarize FSG個仆街吸血statement
掟落班股東度
話時話，red sox嗰邊咩情況，呢度講到嗰邊賣咗個大球星？

但係美國武肺情況咁嚴重，會唔會係唔賣唔得

sarr

賣完個世2之後
紅襪啲球迷屌尻fsg俾曬啲錢利

有無人有睇viutv毒戰

周秀娜正吳千語好多囉
兩個做對手戲 娜姐完勝
吳千語個角色on99咁
雖然娜姐套劇入面都係condom

明明fsg自己袋撚晒

咩黎

利又屌鳩fsg俾曬啲錢去red sox

一套淨係睇女既撚屎劇集
viutv播 港劇黎

係咪好似有HEIDI?

有周秀娜 吳千語 張雅卓(大陸)
男既唔講 非gay

F家

突發
Done deal左

訓啦柒頭
你以為你係轟 獌 鏝呀
你係FSG隻狗炸

Nike話球員版下個星期會返2貨

牙台

Hi

你講果d全部無興趣

點解可以咁快有負皮

我俾的

幾時先可以釣魚

有人mon post

日日搭巴士都釣

可能股東黎

斷頸師

真 每日返工前果45分鐘坐巴士訓覺
係幾爽

冇出街兩個禮拜

自閉師

唔洗做? 可以狂訓

Fsgout